《RM》6位成員團結退出！ 2月末播出最後一集

南韓夯綜藝《Running Man》播出至今達7年之久，成員間累積家人般的感情，怎料，16日爆出節目有可能停播，投下一顆震撼彈。對此，6位成員一早趕往汝矣島與製作組召開緊急會議，歷經近5、6小時的時間，終於在稍早結論，節目確定在2月末終演。

其實好早已經唔掂

終於冇得睇 好事黎

都做左咁耐，算好啦

大把韓綜好睇過RM啦

好過死做爛做做臭個名

唔想變成獎門人，呢個係唯一做法
況且個個都名成利就

都賺夠啦

換咗PD後 個個禮拜都小遊戲 悶撚到仆街 唔係佢地7個互動好笑撐住 靠個節目內容可以食得屎

由gary走果日就已經注定做唔長
唔同宋仲基初頭走
7個一齊做左咁耐

睇左咁耐 佢咁撚樣完真係破壞哂成個RM

雖然差左，好地地和氣收場咪好
仲乜搞到咁

一早要收啦 攬住海外人氣係到死撐
睇新綜藝好過

亞洲王子

兩年前已經無睇，個時已經開始悶

running man 已經土崩瓦解

無挑先係神綜藝
跑男頭得兩年好睇

得啦得啦 知道啦

Very good 都走下坡摺左佢好好睇睇

成個節目一早柒曬每個星期都睇只係因為習慣左

爽

1

一早應該摺埋啦
悶到仆街

自前tvb為左就跑馬改左星期六晚9點已經無睇
有本土製作仲睇咩rm,我香港人黎架嘛

自

唔係好知發生咩事
有冇人可以簡單講下
好似完得好唔和平咁嘅

鐘國同智孝被通知下車
有消息姜虎東接第二季
姜虎東唔接
今朝電視台同無挑成員開會
決定二月全部成員唔做

無睇好耐

主要因為換血？換走Gray 鐘國 智考？
自從走下坡就無再睇應該都有成年

唔明仲咩叮走佢哋

今朝電視台同無挑成員開會？ ？ ？

rm,打錯

一集都無睇過

可能呢個係最好結局

六男一女做綜藝，個女既仲係拍露點戲出名，你覺得呢？

屌

咩黎

叫埋gary做最後一集 唔請嘉賓就好

呢個真係事實，頭2年rm真係好睇，依家？個個冇心玩game，一咪靠嘉賓。
無挑的確做好過rm，但只係super7之前，依家都步緊rm後塵

收皮咪好囉
垃圾節目

個節目咁耐 夠皮啦其實

呢一年好多集都飛住黎睇

最後一集希望請返gary 好頭好尾